莊思敏同世界上其他女人, 你會點排?

個人會咁排:
1. 莊思敏
2. 其他女人

點解你咁憎莊思敏？

?

莊思敏同你前世有仇?

捧殺

點解你咁愛莊思敏

愛 -> 恨

思娜>all

就算睇女仔 只要長腿都加好多分
但唯獨係佢就算長腿都好憎見到佢
真係好撚唔合眼緣

3.其他男人

劉細良下屬偽造訪問《狀元考試考上癮》
我去記協投訴
劉細良不單止唔展開內部調查
反而發狂鬧我
雖然劉細良在2014年花生台節目表示只起了題目「狀元考試考上癮」七個字
但劉細良下屬卻表示偽造訪問嘅出街版本係劉細良自己寫

簡直喪心病狂

中出佢啦

仲有簡淑兒

劉細良唔關樓主事

劉細良一生只屬於你一個男人

成本周刊無佢個名
之前鬼識佢
p.s.好心幫你澄清你就咀咒我